如果有機會俾你去外國讀書，去唔去

去，襯自己後生要去見識下
唔捨得宜家個圈子同屋企人

如果有得去，我一定會狗衝去
係香港又冇野留戀
又冇乜朋友

咁夜有冇人講下點解去同唔去既原因

你香港冇朋友去到外國咪又係冇

去完 再揀一次都會去 可能已經係人生最開心嘅時光

一定去
留係香港係最On9既選擇

打撚死都會去，留香港一定後悔

好羨慕

呢達fuck地

去外國讀,你有錢既咪開心囉,周末去下玩體驗下,去下鄰近城市咁
無錢既死省死扺, 周末fd約你去玩都要睇下夠唔夠錢食飯
講到尾睇你家景係點
當然要識華人fd一定唔難

負評係點解

慳*
境*

去得外國讀應該家景都唔差
個小小錢用同唔用有咩分別

有錢嘅咪去

我意思係夠唔夠埋你去玩
夠既其實讀3年都幾開心
同埋期間又會返黎放下假
最緊要唔洗long d
利申long d緊

老閪都去！洗底計劃黎

讀3年係已經夠曬
夠學好多野
好過係香港做到死狗咁
利申窮撚好想去英國

屋企冇壓力 有錢就去
冇錢就真係睇自己有冇心了
讀完會唔會都係一樣？

屋企有多餘$一定去

長期留係香港見識真係會少好多

呢個取決於邊個外國&讀乜科bo，亞洲以外地區好多大學好鬼忙weekened做功課/溫書/返學校做project，點會咁得閒周圍去..？？

有得去唔去正on9
完全冇理由可以放棄機會